恭賀台灣將成為F16 戰機亞太維修中心

source 先上

漢翔與洛馬明簽策略聯盟協議 共推台灣設F16亞太維修中心

2019-12-16 11:44:19
〔記者羅添斌／台北報導〕我國空軍144架F-16戰機現正執行性能升為F-16V，並向美國採購66架F-16V戰機，合計達到210架，成為亞太國家當中擁有F-16戰機數量最多的國家，由於亞太F-16戰機維修商機市場極為龐大，執行F-16戰機性能升的漢翔公司明天將與F-16原廠洛克希德馬丁公司簽署策略聯盟合作協議書，將共同推動促成台灣成為F-16戰機亞太維修中心。

這項策略聯盟合作協議書儀式，明天上午將在漢翔公司沙鹿廠區舉行，除將邀請行政院長蘇貞昌到場見證並發表重要談話之外，洛馬公司高層代表丶洛馬公司首席試飛員以及經濟部丶國防部及空軍官員，都將到場共襄盛舉。

漢翔公司指出，漢翔與洛馬團隊群策群力，利用智慧丶經驗及能量進行F-16機構改這個不可能的任務，同時也呼應政府推動維修在地化，漢翔公司將與洛馬公司共同簽署策略聯盟合作協議書，期能藉由與國際航太指標公司的策略聯盟，帶動國家產業升級與經濟發展。

國防部長嚴德發在今年10月間曾在立法院表示，我國是第一個和洛馬合作升級F-16V戰機的國家，2023年絕對會如期如質完成，國防部非常樂於配合立院附帶決議所提的工業合作，現已有17項工合和美方在談，盼未來能成為亞太最大的F-16戰機維修中心。

懶人包：
台灣將會有210 架 F16 -V型
會成為f16 既亞太維修中心

口交部真係好忙

F-16構改23棚廠首曝光 網：帥過捍衛戰士第二波預告